公民黨回應延任問題

大概係公民黨雖然政治判斷係留底 但會跟隨民調結果決定去留

大家睇清楚啦 連你地一路笑既omdb 都有簽初選份野 都有話跟民調去決定去留
直播留言有一樣好鬼既野 就係留言係咁話佢地收錢 為左錢留低 好明顯果啲係五毛黎

當然 我唔係話反對佢地留底既人係五毛
但站係政黨立場 佢地當然想留底議會 一黎留住個位 二黎收糧維持運作都真係重要
但五毛就有機可乘可以係咁攻擊佢地（再多調一次 反對=/=五毛）
所以大家反還反 無論手足決定係點都唔好屌佢地

肯跟民調結果就唔再狙擊

梁家傑劉慧卿黃碧雲蔡子強....
你班老電池講少幾句撥火嘅廢話

跟既無數！

我比較想睇黃碧雲打人 雖然都係垃圾 不過上次佢潑葉劉水我都好開心